[
  {
    "question": "¿Cuál es tu superpoder?",
    "choices": ["Volar", "Suerte Extrema", "Supervelocidad", "Superfuerza"],
    "answers": [20, 80, 60, 20]
  },

  {
    "question": "¿Cuál es tu fruta?",
    "choices": ["Mango", "Arándano", "Plátano", "Manzana"],
    "answers": [20, 80, 60, 40]
  },
  {
    "question": "¿Cuál es tu árbol?",
    "choices": ["Roble", "Madera Roja", "Abedul", "Binario"],
    "answers": [80, 40, 60, 20]
  },
  {
    "question": "¿Te gusta la escuela?",
    "choices": ["Sí", "No"],
    "answers": [10, 60]
  },
  {
    "question": "¿Te gustan los deportes?",
    "choices": ["Sí", "No"],
    "answers": [30, 10]
  },
  {
    "question": "¿Te encanta gastar dinero?",
    "choices": ["Sí", "No"],
    "answers": [50, 10]
  },
  {
    "question": "¿Cuál es tu asignatura?",
    "choices": ["Matemáticas", "Arte", "Historia", "Química"],
    "answers": [10, 80, 50, 30]
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el animal que elegiste?",
    "choices": ["Perro", "Gato", "Pájaro", "Pez"],
    Respuestas: [60, 80, 40, 20]
  },
  {
    Pregunta: "¿Qué servicio de streaming?",
    Opciones: ["Amazon Prime", "Apple TV", "Netflix", "Disney+"],
    Respuestas: [20, 40, 60, 80]
  },
  {
    Pregunta: "¿Cuál es tu signo zodiacal?",
    Opciones: ["Leo", "Capricornio", "Escorpio", "Acuario", "Sagitario", "Cáncer", "Géminis", "Libra", "Aries", "Libra", "Tauro", "Piscis"],
    Respuestas: [60, 56, 3, 7, 5, 14, 43, 28, 16, 38, 29, 26]
  },
  {
    Pregunta : "¿Cuál es tu tipo de juego favorito?",
    "choices": ["Apuestas deportivas", "Ruleta", "Black Jack", "Rasca y Gana"],
    "answers": [30, 70, 50, 80]
  },
  {
    "question": "¿Te gusta Clash Royale?",
    "choices": ["sí", "no"],
    "answers": [50, 20]
  },
  {
    "question": "¿Eres alcohólico?",
    "choices": ["sí", "no"],
    "answers": [60, 30]
  },
  {
    "question": "¿Cuál es tu clima favorito?",
    "choices": ["Soleado", "Nublado", "Lluvioso", "Venoso"],
    "answers": [20, 40, 70, 50]
  },
  {
    "question": "MacOS vs. WindowsOS vs. LinuxOS",
    "choices": ["Mac", "Windows", "Linux"],
    "answers": ["30", "80", "10"]
  },
  {
    "question": "Tienes un 100% de posibilidades de ganar 1 millón de dólares o un 50% de posibilidades de ganar 100 millones",
    "choices": ["100 millones", "1 millón"],
    "answers": [60, 0]
  },
  {
    "question": "¿Eres bueno en ajedrez?",
    "choices": ["sí", "no"],
    "answers": [10, 40]
  },
  {
    "question": "¿Cuál es la derivada de la arcotangente?",
    "choices": ["1/((x^2) + 1))", "-1/sqrt(1-(x^2))", "2x", "tangente"],
    "answers": [10, 30, 60, 80]
  },
  {
    "question": "Cara o Cruz",
    "choices": ["Cara", "Cruz"],
    "answers": [100, 0]
  },
  {
    "question": "Cara o Cruz otra vez",
    "choices": ["Cara", "Cruz"],
    "answers": [0, 100]
  },
  {
    "question": "Mascota favorita",
    "choices": ["Dragón", "Perro", "Conejillo de Indias", "Pez"],
    "answers": [70, 20, 40, 60]
  }
]